屌 原來我上過香港01

幾時比返版費我

港X之父：港島總區指揮官

我上過熱血時報

你係警隊高層上左紅底01好出奇咩

再咁搞法 真係有機會上各大傳媒A1
收手啦

小皮球

佢人都敢x

都係因為你個洪非凡post
原本諗住搵返我係高登屌洪非凡post
點知見到香港01有我份

再講因住小命不保
我而家都唔敢喺樓主post直接講

45歲的馬國明是圈中難得孝順專情好男人，緋聞甚少，不爛玩不愛蒲，工餘時間就只會跟朋友踢波，或留在家中睇戲、聽歌和上網，他以前曾稱自己可以幾日足不出戶，並形容性格沉悶，因而令不少網民都認為馬國明是一名毒男。連登網民「港毒之父」在昨日爆出「許志安黃心穎車廂激吻」事件後，就以「馬國明-毒男寫照」為題發文，指馬國明「份人已經毒」，加入娛樂圈多年花邊新聞只得數單，在全城期待下終於交上女友，「最後都係港女搵毒男埋單，重要畀人捉到偷食」。

50蚊 請我食個下午茶都好呀

我二次

我畀人開台屌過

不如一齊追討版權費啦
成日借我地波台手足既post

lunch都唔請我地食下

佢冇開名 差少少

係咪牙達
定碌撚

MIHK
佢講左句 冇飲過喜茶唔係香港人 被QUOTE出黎屌

sor 原來我講過d咁既野
香港01小編 我唔收版費啦 感謝你

咩台來

我咩新聞都上過

G

立場新聞未

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

有幾得閒先會google自己網名

好得閒

我都上過蘋果啦仲比伍家謙鞭屍

link

我record自己搵下

我都想上過香港01

其實唔難

咁都叫唔難 咪玩啦

咩意思？

樓主呢兩個月狂上新聞添啦

義士d野 唔好成日提啦

全能嘅連登仔要上報有幾難
LIHKG 呢兩個月已經上左各大報章
講緊全球性
香港人一定得

ching去左台灣？

白衫